[k-pop] After School成員Raina與Pledis約滿到期不再續約

bnt新聞訊
韓國人氣組合AfterSchool成員Raina（吳藝琳）將離開所屬社Pledis。27日，Pledis娛樂通過官方網站表示：“再次告知我司與Raina的專屬合約在2019年12月27日到期。我司與Raina經過了長時間的的深入交談，經過充分討論，雙方協商決定不再續約”。並補充道：“希望大家多多支持和喜愛今後活躍在各領域的Raina，我司也會真心支持Raina的未來”。另外，Raina在2009年加入組合AfterSchool，並已小分隊OrangeCaramel活動，獲得了大眾喜愛。

Phoebe/文bntDB/圖本文出處『新聞來源／Wow!NEWS新聞網』

仲未解散垃圾pledis

咁After school 仲有邊個

原來隊野仲係度

Nana 同盧依英

原來未解散，正雅連老母都做埋

呢間垃圾公司真係痴撚線架
上次韓國cb已經係2013年

正確選擇

Pledis改行賣雪櫃算啦

應該解散嘅唔解散，最唔應該解散嘅就解散

浪費哂佳恩嘅青春年華

我好鍾意佢
佢同San E合作果首成績唔錯 到自己solo就收皮

女團雪櫃
完全冇活動冇工作
由成員自生自滅，都唔撚直接解散
佳恩淨係回歸咗2次咋

原來隊野仲喺度架

女團成員solo不嬲都係10個有9個都係收皮
除非top 到好似泰妍 IU咁啦

本來佳恩咁完美，PD48應該可以二次投胎 點知DLLM做馬，佢先係最大受害人。唔好同我講入面啲女都係公司安排唔知情乜乜乜，其實冇料嗰啲心入面好清楚大把人勁過自己

媽媽木嗰四個都唔洗膽心

啊！仲有泫雅囉 反而團隊成績冇咁好

層主快啲走，啲wizone好快就殺到

泫雅以前solo成績就好好，單飛之後差咗
只係叫出名姐

轉左公司之後差左，始終都老啦，個樣又執左，Bubble pop去到ice cream嗰陣最屈機

本來以為出過道有哂經驗應該冇問題
9成都過到，點知⋯⋯？

唉 AS陪住我大 連RED BLUE小分隊嗰期我都有追，直到嘉熙走佳恩入，都就快2020了，時間過得好快

我最鐘意珠妍，當初知道佢要畢業個陣好灰
依家諗返起真係走得快好世界
屌那星得返2個成員都唔撚解散
要等埋依英下年完約走，人地依英樂器天才嚟架屌佢係度浪費人地啲青春 才華